原來銀城 可以食煙，咁以後都唔去lu

附近做野d人係咪都會入去食煙涼冷氣？

唔識報1823?